TG瀨左野?

有無巴絲TG一直食數據
我頭先5分鐘background食左我700mb

我無野講

我無嘢講